蘋果做乜鳩,賊喊捉賊?

明明佢地自己用最多,成鳩日扮無辜

連登都有很多人係咁,個個用屌打唔用屈機
又有班人吃貨前內地後,又淘寶又射雕,仲要一堆藉口黎辯解

樓主好靚仔

又自爆

Add左你啦樓主

講吃貨嘅應該去打靶

屌那媽
明明我有photoshop到,up錯原本個張

三七分界

唔好推

btw毒果咪又係用小三乜乜乜

想嚇撚死我咩
friend request長期空架

咪臭係,淨係個吃字都難讀啦,仲要唔知講緊乜
用蝗語同賣港賊無異

蘋果真係賊喊捉賊

請問呢個係唔係樓主
好靚仔，可唔可以做個朋友？

你髮線都幾高，好慘

你以前個髮型好睇好多 係咪讀math讀到甩頭髮

咁都有自爆

樓主一表人才

屌
各位巴絲高抬貴手

唔好推啦

科學家

pmed

你以前型d wor 宜家變左書生樣

Pish

曲線自爆

諗住睇落成熟d姐
係Gel既問題,一定係

計數計到甩頭髮
我識好多理科人都好似樓主咁

曲線招兵

冇甩頭髮呀

肥佬黎至耍家自我漂白包裝宣傳既野，OP你識條鐵咩！！！

好啦，唔玩樓主了 樓主加油，記得private返d野

樓主做cern
btw中央研究院係咪ASIAA

樓主好慘

樓主d post都幾好笑
配埋呢副撚樣仲好笑

屌,日日先用蝗語疲勞轟炸,跳出又跳入,死在中華膠同港豬又buy呢套
btw左膠係咪鍾意咩都投票投一餐

intern姐
中研物理,ASIoP

男定女...
屌你老母

唔好再推喇

唔好推

唐立言

巴打，

樓主做乜鳩,賊喊捉賊?

龍哥

IMHO，你而家黃晒都仲咁表白.......唯有望毒果肯忍手唔做你啦科學家！！！！

樓主個position好勁，cern

都有機會見

似咩
我係湯川學呀

幸會

巴打ASIAA做野?
遲d相認到咪食個飯

係咪上親連登屌社會既不公都特別高髮線架?

我識你架?

cern

岩岩fb都見到 估唔到有自爆睇

咁你而家知我係邊個啦

樓主月中去德國

所以而家係瑞士做intern囉

署名屌人 勇者也

btw同學仔?

勁人

樓豬好勁呀份工，公司名都唔知點讀

感覺呢到好快會變成香港區物理系相認區

小三同吃貨真係好撚難頂

劉明先

樓主

加左樓主了

hi johnny

樓主好勁 男神

前同事

有共同朋友喎樓主

CERN

見到毒果出呢個post好撚嘔心

邊到

曲線曬自己

你地真係好過份，真係唔好再推啦！！

Between 推一推先

係CERN做 請受小弟一拜

樓主曲線招fd子？

屌終於有人講野貼題
蘋果真係覺得好撚煩,問題係主流媒體得佢一個叫冇咁臭既屎

認真樓主嗰樣

邊個朋友

Hi 樓主 👋

on9仔何其多

有internal resistance嘅circuit有咩分別

推爆佢

靚仔巴打

樓主
互射互含ok?

真心咩樓主又唔傻得哂wo 係CERN到做

Looking for friends

樓主根本係收兵

唔好推啦!

唔好推啦 你地想樓主死？

樓主好毒

咪會有energy lost同heat,計既時候唔好唔記得計埋佢

咁都有得笑

樓主個頭好正氣

屌死啦,而家好似我自己都做埋戇鳩仔

Johnny 仔

你就好啦咁高

髮線

巴打小心比肥佬黎買起呀

天生架

肥龍哥

幫樓主輕輕一推

0負評

青靚白淨無性病

肥龍哥好博學

樓主白白淨淨，又幾靚仔

屌左咁耐都冇事應該唔會jsndiwnfeuww

留名撐樓豬

白淨ok, 靚仔就抆水

以為係羅威信

0負皮

條眉返黎要執執

你認為你被起底既原因係命運
定係因果？

個樣絕對夠溝到女

科學家

師兄
出至同門
SKHTSKSS

一份報紙咁多人寫，立場有contradict好正常
btw樓豬個樣都幾女性化 書生feel

雙目幾有神呀

好撚樣衰😂😂😂

樓主依家搵幾k
師弟想g

聽講50k

咁都叫靚仔，唔怪得一個二個都話自己正常樣啦

冇衝突啵,可能我po呢個post都係整定既命運,亦同時係我被起底既原因
不過我唔完全相信命定論,我信體制內既人定勝天,係浪漫既悲觀主義者

樓主有潛質做靚仔

G持樓豬

跟住成個post都討論點樣將樓主搞到靚仔啲

考完DSE? 未就加油,考完就祝你靚offer啦

你覺得唔算靚仔 但肯定有女鍾意呢type

留長頭髮一定溝死仔

白淨書生科學家

Pmed

樓主博學多才

好多人好酸

樓主好靚仔
be fd ok?

好奇一問，點解咁細張都起到底?

我都好想知,佢仲係用電話上
懷疑佢係咪識我

Japanese language · 英语 · 德國語 · 中華民國國語文 · 香港粵語 · 香港手語
真博學

CUT你張圖出黎 一google 便知龍與唔識打

樓主個三七分好型

樓主眉清目秀青靚白淨唔差喎
結咗婚未

樓主係眾多唔小心自爆嘅人入面最大方嗰個

借刀？

半桶水咋,周身刀冇把利

喂比人強姦過就唔好搞樓豬啦ok?

好想被樓主屌

返屋企試下先
個profilepic粒豆咁細都search到咁神奇

樓主有女未?

係icon 柒d
其他相幾好樣

long d
應該有排都未有得結

我改名囉ok?
改做拮嘢妹

Long d多數無架喇

我crop出黎都search唔到

愛情波函數

去左圍觀樓主fb, 學咁多野好勁 睇到有d慚愧

話曬自己柒,無謂反抗比大家用力屌啦

喂莫教人分妻呀
Long D+1
Last半年

屌，樓主喺呢八頁嘅表現已經夠啲女濕哂

返正題，我次次都會屌鳩啲朋友充乜撚嘢電、坐乜撚嘢車、小乜撚嘢鮮肉

樓主自爆完反而係我地慚愧

樓主真係幾靚仔喎
教我計數得唔得

充電 坐車 書面語姐

留名

唔自爆冇咁易起到底嘅

樓主好撚勁
又學開鎖,手語,書法,畫畫

依加搵緊幾 $ 一個月

想屌你啊樓豬

毒果不嬲廢
唔係反共應該冇人睇
求其係新聞upmud9 cap出呢

條界咁過癮既

就黎兩年,點都會繼續努力
巴打你值得更好

正評比巴打自爆完都咁大方

在相工作

sor 頭先去左食野無覆到你

是咁的，頭先係餐廳等緊野食到咪玩下
話說，你有個舊post提到有個friend叫joanna ko
我去fb search joanna ko，揾friend list，碌左一陣就揾到你
前後只係用左幾分鐘

想識樓豬

口語講最好講返口語啦
小鮮肉真係柒到仆街,理得佢來源係中國定台灣,講出黎都係一樣柒

Hku名人

1001

嘩！屌！真係搵到

正評 給樓主
少有ge高汁會員

樓主係咪讀過費曼本自傳surely yyou're joking, Mr. Feynman，樓主要好似費曼咁做一個周身刀既物理學家

我意思係long d嘅最後半年
我同佢一齊咗三年幾 前後long d咗都成兩年 最後呢半年加油捱埋佢
一齊努力

比自己出賣左
原來又係佢
老是常出現

Agger 啲支那同台灣term真係好柒

樓豬個樣一表人材咁

此post 已被騎劫

點解用內地又唔得？
射鵰又要鬧
淘寶又要鬧
咁專制 同黨無乜分別

又幾青靚白淨

世界真細小小小

係呀巴打你點知
自從睇完佢既lecture series之後,我既偶像就係Feynman
一直都想向佢人生經歷學習

屌 樓主好高質
其實起你底個條友識得你

鄧肇堅師兄

竟然無即刻潛水

sorry誤會左
巴打一齊加油呀,祝你幸福

屌打真係大陸用？

又真係幾靚仔

咁佢又冇做柒嘢比人圍插

雖然樓主柒左
但講既野絕對同意
蘋果新聞 現代左膠

可唔可以add你

樓主單親家庭長大 唔好再笑

唔好再推啦大家

優化真係好撚難聽

樓主人生贏家

樓主D舊 post笑撚死我

CERN幾錢個月

係大敵當前,我覺得立場同意識型態比樣野本身重要得多
如果小事都唔肯堅持,又點能成大事?
同中共有好大分別,我地只能鬧同埋勸其他人唔好用呢d柒字,而唔係去消滅聲音
就例如你而家仲係可以有反對聲音批評我,換著做中共,我上面堆字打都打唔出

巴打

仆街又幾似

樓主有男朋友未

Add左樓主

樓主accept左

樓主屈機

因為巴打係靚仔

d position 好曬

樓豬

問嚟多餘

樓主好0仔feel

柒字不論來源,已經唔應該鼓勵
5p字都係香港用,我地都一樣屌到上天花板

你班仆街唔好搞樓主啦，好慘架

幫樓主你推下

仆街即unfrd

霸氣盡失

屌你 我係要搞

邊篇,有唔少黑歷史

同學仔我會比你add

高抬貴手

kong u

樓主收唔收寵物
識自己痾屎 唔會成日煩你 可以俾你屌屎忽

終於可以笑返人

Add你Facebook教我 Physics得唔得

書生樓主其實本身應該都對文學方面有研究？

樓豬教下我PHYSICS

中學定大學,中學我都可以教下既

巴打好靚仔

樓豬有少少Ben sir feel

2019DSE

少少啦,不過都係當休閒讀物咁睇

樓主真人有冇叫jason既朋友
或者係護士/空姐
啲朋友終於知你平時點睇佢地

咁你可以得閒問下我phy/數既

原來樓豬係hehe

樓主搵幾錢個月

你係CERN做咩POST? 老老豆豆入面有冇做緊D外星科技實驗?

Jason們都係好朋友
後者緊係冇先敢屌

就咁話啦 真身add你FB咪爆番我出嚟

柒頭

見到巴打咁靚仔點有唔轉gay既理由

唔好再推啦

樓主好型

樓主儲到500K未

去recently check你

做research intern姐
做緊d thin film相關既野
外星科技實驗應該冇既,有我都唔會睇到啦

之前睇蘋果報殺人案, 話D傳媒未判案就話人蛇蠍女, 判冇罪之後就改口, 其實係講緊蘋果自己

你地唔好再推啦

樓主真心型

屌咪臭係,之前差館吊頸死個疑犯又係未審先判
將台灣傳媒既垃圾歪風傳埋過黎,咩都感情行頭

點解樓主咁多才多藝，又學書法又學開鎖又學花道又學德文，
真心佩服

我都想咁多才多藝

樓豬幾時教我Math，我唔識

樓主係中央研究院研究，又咁高學歷，請受小弟一拜

樓豬人生贏家

港豬無改錯名
係咁垃圾

我淨係識飲識食同shopping

博學多才有撚用咩 原來係傻既
高分低能

RIP

之前得閒姐,咩都半桶水

好阿,下個星期去你酒店房

仲以為手機果個apple衰咩 原來係呢個apple 再驚覺巴打自爆

巴打好鐘意讀書？
係咪好鐘意上堂，好鐘意做research 個啲人黎？

低能都可以去cern做research intern

喂好撚酸呀

其實樓主講d野係岩
但無人講單野
個個都focus自爆
唔怪得咁多人話連登質素特別低

逢係自爆都比人騎劫架啦
由高登個時已經開始係咁
咁都有得入連登數

樓豬幾時accept 個friend request
Btw我幾認同你講嘅嘢

真男神

毒果真係垃圾

btw樓豬

所以話連登仔真係成日酸，CERN 中研院 Max-Planck HKU 都低能
不過算鳩數，佢哋乜柒都唔識

樓豬淨係會accept岩佢胃口既人 岩岩佢20秒accept左我

咁呃正評都有

係呀,我好奇心好多,所以鍾意咩都學下
同埋自己體能,講野又唔係勁,所以我覺得用腦可以做research,有返少少貢獻都好開心

應該accept左啦,非gay

我最欣賞有學識既人

樓主有冇諗過係學術台開POST教人野？
BTW蘋果之前將魚骨寫做魚刺，但好快DEL POST

係咪可以留名一齊add

樓主曲線收兵

未必係酸嘅～可能係弱智

大家唔好推啦

樓主個樣唔差
點解要整個咁既髮型
改改個髮型大把絲打gay佬add你啦

20歲已經識咁多野

諗住返黎開篇research遊記
教人就驚自己能力唔夠誤人子弟
之前係有免費教過中學生,但係全部都唔比心機,所以都係算啦

蘋果有好多好多次都偷偷edit
旗下壹週仲垃圾,立場四圍擺

巴打知唔知research assistant是咪要識晒佢講既requirement先請

射鵰到底有咩問題

嘩呀～～～～樓主秒accept

雀神我受唔起呀

樓主，做你隻兵ok？

樓豬收唔收兵

蝗劇喺cctvb 播 是但一樣都足夠冇討論空間啦

咪同我爭

好差咩乜

樓豬好撚正啊

好正啊

樓豬西裝個張好靚仔

書生type

係囉 蘋果好過過份

其實樓豬真係浪費左個樣，你一係抄我個style啦，雖然我髮線未有你咁高 但照抄我唔會差得去邊，之後先慢慢融合做你自己既style

連登多個隱世高手

你搞笑咩
大陸啊

樓主真心好勁又型

樓主好正

你講邊到?
CERN既話佢寫出黎個d基本上係門檻
不過一般research intern個要求就低d既

變左交友post

樓豬accept左我

除底副眼鏡
整返個gel back大把人add喇講真

樓主你accept左幾多人

樓主accept得好快

巴打平時聽開咩歌

認真樓主靚仔過好多波台狗

第一次見人自爆完，係想恥笑返自己

我唔想走潮流既路線
同埋眼鏡先係我既本體

幾個姐
鳩hea緊

巨巨啊
覺得自己是零

五官真係靚架喎
但副死人眼鏡+髮型真係老廿年

巨你老母,個post屌緊蝗字柒字架

Consider a symmetric step-index slab waveguide. Find the TM-polarized guided mode-field distribution in the core and cladding and the eigenvalue equation using boundary conditions at the core-cladding interfaces.

文Ching

你九月搵我一齊唱歌咪知囉

帶眼鏡整到對眼睇上去細左，可以帶con帶框；頭髮一定要gel但唔一定back, 遮額頭都帶遮額頭既gel法

Hku, cu請既ra咋 無你咁勁

冇錯，眼鏡先係本體
個個prof都帶眼鏡架啦，正常，咁先似科研撚

問我optics不如殺左我啦
唔同field呀

Agger

樓豬唔戴眼鏡好可愛

樓主有學插花 係咪草月流呀 樓主好型

又幾眉清丹秀噯衰鬼

樓豬讀邊範?都係maxwell equations姐,不過我唔識做

扮自爆之後釣絲打

佩服樓主視野咁廣

池坊插花 而家皆傳咋

等你開post學野
雖然話蘋果好本土，但成日用外來詞真係好嬲，點解要用小三唔用二奶情婦狐狸精，個次見到魚刺本身想留言鬧，不過好快DEL POST就算喇
BTW 樓主你換過個髮型啦，你個五官頭髮短D都OK，不過眼鏡就唔駛除喇

同問 中五雞

樓主係1定0

話說樓主個linux問題解決左未?

同樓豬做咗朋友

主要對condensed matter,observation astronomy有興趣
仲係phy新手咋,所以咪話唔敢教人

一睇就知0啦

難怪你話不如殺咗你,e&m真係好撚難

網上得男人咋

中學野你肯問我都一定盡量答既

btw我ee撚黎,唔係phy人

解決左有心

斯斯文文
上網都講粗口

2秒accept 你係唔係一路mon住連登一邊mon住Facebook

肥龍

樓主好勇敢

成功上位

粗口係連登,甚至係香港不可抹殺既元素,代表左我地既本土同言論自由

肥龍
好耐無見

樓主好斯文

依家好似變左 你問樓主答

離哂題

學左幾耐？

輕力一推

執下個樣食瑞士妹啦

似借刀

你又係邊個

我執唔執,要食都食到

一眼睇曬,估唔到真係有人冒住自爆風險add我

一個同你同班幾年 一早add左fb 兩年無聯絡嘅人

近牌連登興自爆😘😘😘

好似d同性戀者

起埋加樓主fd個班小學雞啦

頭髮post

我好欣賞樓主
識咁多野又好學
仲做義工
好好仔

一年到咋

塊面漲卜卜

我都覺
不過熱門到大家睇到我原本想屌既野都好既

幾靚仔

巴打要唔要女朋友

樓主有冇女朋友

有冇feel到cern一開部野就唔知邊度地震?

見到樓主好自卑
好想幫樓主含到自己射

識就直接打聲招呼啦

想問樓主野

唔會啦,會既話其實都好大獲,佢地要平時要好頻密咁做
不過我唔係佢地LHC個範,所以唔比入去參觀

曲線收兵

我都好自卑

我都好想瘋狂問你

戀愛中molamola

淆底呀你唔記得我咪好柒

有冇女加你

推上蘋果

爆笑咗出聲

樓主
你地唔好搞鳩人啦

認真 巴打邊間學插花

應該唔會唔記得啦,見到樣實記得

第一次自爆係我地羨慕返你

香港日式插花冇幾多間啦

樓主 讀個兩科都比學校摺左點睇
btw 係cern做時間機器開發進度點？今個月做左幾多次jellyman實驗

同你食左幾年lunch應該唔會啦

樓豬加完你fb之後發現我同你有共同識嘅人

報新聞一路以黎都係用內地二字 有source可以跟 你可以維基返 睇返情況用係可以 唔係你所講嘅柒字 例如你會話內地供港活雞 唔會話大陸供港活雞

其實睇一套劇 唔應該用佢係邊個地區出品黎judge

淘寶可以為好多人帶來方便 買到有啲係香港買唔到嘅野 用又何嘗不可

中共唔係靠你叫人唔好打坑爹就反到 唔洗太在意呢啲
大事更加唔好妄想做到

見你一表人材 又讀得下書
邊啲野應該反 邊啲唔洗反 可以諗清楚

緊係嬲啦
雖然實際上讀既course一樣,但係形式上係侮辱緊呢兩科,同埋代表hku變成賺錢學店

我唔知開發進度係點,唔算係我個範sorry,不過應該keep住有好密既實驗

未見到又點知

樓主點解讀咁多科?

樓主
香港未來靠你啦

得閒咪飲個茶囉

蘋果仲要用埋啲大陸譯名
有次睇到段動新聞將安祖蓮娜祖莉讀做安琪蓮娜祖莉
屌佢老母，文字我都當你可能copy&paste冇留意，但有邊個香港人會將angelina jolie講做安琪蓮娜？
用埋啲大陸用詞大陸譯名有咩居心？
根本就建制B隊洗港豬腦

Btw巴打我可唔可以識你 最鐘意有才華既人

一直以來都係既野唔代表係正確,內地個字已經暗示左香港同中國係屬於同一國既關係.同我,連登既意識型態相反

睇大陸劇,淘寶反映左你對中國既依賴.作為要獨立既人,更加要反映自己可以獨立既能力,而唔係一味小事就遷就,惹人話柄.

文化都保唔住,你想點保住自己既家?
language is the foundation of civilization

原來咁多正皮係因為樓豬

痴線 細過我 但識勁多野

Btw 樓主呢type我鐘意

樓主即刻accept咗

Major phy同數,minor ee

估唔到呀

招fd子 ？

樓主好勁咩都識 德文而家學到咩level
Guten Abend! Was machen Sie?

我記得睇過唔知學苑學校數字，一年唔超過10個人讀你2個major

咩事 個post 變左你問我答

同你中學個時食左4年lunch都估唔到咩應該得我同你地無乜聯絡架喎

興趣,無所謂啦

算數啦 ，班人有著數/方便就乜鳩都唔會理
成日會話 淘寶又有乜問題？咁果d野係平呀etc..
希望部份登仔唔好再妄想 ，佢地班人就連最基本 ，反tvb都做唔到 ，仲期望佢地做到咩？
口講話反tvb，都反左好多年 。但一有d比較好睇ge劇（相對平時堆屎較好）佢地班人咪又會係咁追

ben蛇咁既樣

變左你問我答post

屌 一嘢碌到最尾睇吓
已經變咗你問我答

樓主可唔可以教我physics同數,認真

德文而家諗住返黎考B1,好廢咋,希望可以到C1
Guten Abend! Ich liebe Dich

物理系真細小
聽日去cym 5樓搵下樓豬幅相先
利申大樓豬一年

睇完你fb再望返你user name
少數自爆完會比人吹奏嘅人

想講好耐...大陸劇、大陸綜藝 近年請好多台灣同香港既藝人歌手上去，但冇人覺得呢d次文化慢慢入侵同影響緊香港

笑撚死我 有條友仲係上面話 咩新聞報導用開內地呢個term 所以佢用都冇問題
佢應該用下佢個豬腦諗下 點解tvb會用開呢個字？

咪係,越基本既野越應該做好.
佢地個理由反而完全本末倒置
就係佢地養到一堆垃圾公司而家越來越興旺

樓豬好型 比到啲動力我

樓豬有冇咩目標係想做到架

欣賞樓主

走成熟路線,唔鍾意做潮流mk仔

垃圾毒果

因為事實上香港同中國真係同一國
即使你幾唔想 但由回歸個一刻起就係事實 香港並非獨立
到有日成左事你再講都未遲
另外 你唔好亦無權代表連登講意識形態

睇大陸劇又何來依賴？唔睇大陸劇我都可以睇netflix 談不上依賴 大陸劇只係一個選擇 而我睇劇唔會根據佢出品國家而去選擇 好簡單 好睇我就睇

淘寶都係同一個道理 用左唔代表一個人依賴中國

如果真係要好似你咁停止依賴中國 我認為你一件made in china嘅野都唔應該擁有 用曬本土product就最好 更加唔應該出國 咁樣係依賴外國 留返啲時間香港爭取獨立最實際

唔係我唔想保 係我要保都保唔住

習慣成自然真係好差既一樣野,奴性就係咁黎,咁樣邊會有進步

我覺得呢方面幾似樓主

樓主俾人起咗底都算幾大方

PhD post巴打入晒黎撐愛情巴

依加好多人識樓主了

樓主 我可唔可add你問physics

必須撐

覺呀,文化入侵先係最可怕.仲要慢慢大家覺得理所當然,所以更加要由小事做起
我地冇武器冇權力,淨低只有最後既文化,絕對唔可以冇埋呢樣

推到開(2)

中學野就問啦,大學野未必樣樣答到

中學野就問啦,大學野未必答到

CERN
你願意俾我做隻狗然後帶我入去嘛

樓主突然變名人 係街見到既話 巴絲們都應該會認得

呢個post真係萬中無一

push

樓主唔好聽佢地講！！
依家呢個眼鏡0 look先正

小事都輸曬,鬥志都抹滅埋,你仲冇槍砲冇權力,而家連文化都消失埋,你仲有咩本錢去獨立?

紅字我有盡量呀,只有避免唔到既野就真係只能硬食.但係淘寶wechat大陸劇係咪避免唔到?唔好滑坡得咁犀利

唔出國唔吸收外來更優越既野,點樣為未來多出一分力?你思想仲封閉過滿清王朝啵

未打先認輸,你要點贏?

仲未推完

係CERN做

見到樓上有條友話唔係佢唔想保 係佢想保保唔住 真係笑左出黎 捍衛唔到既野 你咪選擇習以為常囉

「唔係所有野都要判比人做架」將唔想煩既野放埋一邊由佢，然後比n個理由自己做唔黎，做仆街就係咁容易

有free tour架,你可以旅行順便去下

唔該唔好斷章取義
解釋返
叫內地(inland)我覺得好過大陸(mainland)
一來主權移交之後大陸有貶義
二來大陸(mainland) 間接指香港為次(secondary) 點解我要承認自己係次於中國
我寧願係地理上叫佢做inland 最正常就叫中國

自己睇下膠登先

比起你地我真係細過小薯仔

我都覺

Btw見到回歸就好礙眼，知唔知咩叫割讓？送左俾人既野要拎返係叫做 搶，而唔係回歸

香港開阜早過中共建國，
香港既出現早過中蟈出現
所以何來係屬於中蟈？

所謂既不平等條約係大英帝國同清政府簽訂，
所以九十九年後要所謂"回歸"中國，根本on9
我地就好似條女咁冇得反抗被強姦，
大撚把人都未認清歷史就係度9up。

仲有唔係回歸，係叫主權移交呀屌你

樓豬好靚仔呀 我可唔可以add你

下 我廢架喎，邊有樓主咁好J又咁有學識

不如你教我點捍衛？
個陣雨革由第一日守到尾 衝又衝過 換到啲咩返黎？
反國教 反普教中 企出黎 最尾又點樣？
講就叻 屌人仆街就叻 用鍵盤恥笑就叻

樓主懷才抱德又文質彬彬，香港男人典範

我都係 有樓主一半就好

幾耐冇見過呢款蛋撻頭

你地鍾意叫咩名都無所謂
香港宜家都係咁嘅撚樣
港獨撚加油

點會呀，你本Wealth of Nations我細細個就睇喇喎

今期你最紅，唔好推上報噃

仲有咩一個點班人 點點點點點點乜野

可唔可以分享下係CERN 度做d咩?

我睇你講既野完全唔似你有做過紅字既野 你連基本捍衛自己文化都做唔到

樓豬係柒嘅
不過好認同你講嘢
仲有見到呢個post嘅正皮數量唔知做乜鳩

但唔夠樓主一半靚仔

讀physics最想緊係攞諾貝爾獎
不過現實少少都係想有教職,做自己鍾意做既野,同女朋友開心生活姐

好似你咁撚負能量，
一早放氣咩希望都實係冇啦

呢家我地敵人係中共，
係共產黨呀！！！
你估示威一兩次就可以成功呀？會唔會太天真

呢家支持港獨人根本好少，
呢家做既事就係不斷令更多人支持我地既理念，
當儲到一個數目，任何事一定可以做得到。

如果一早持住失敗主義就放氣，
孫中山就唔會搞左十鳩幾次革命先成功啦。

呢條路唔係一朝一夕就可以成功架，
加油啦巴打，冇野冇可能嫁

四個字
人 生 贏 家

放棄sorry

四個字
天 之 驕 子

adam靚仔d,運動型

其實你搞笑咩係咪入嚟搞笑

睇完樓主又hku 又端士inter 覺得自己係狗

四個字
希 世 之 材

你地班人黎左呢邊推post

我無追求過獨立 唔好亂幫我訂立場
你睇下宜家個形勢先 我地有足夠本錢做呢樣野咩？唔好玩啦

想問下你有咩係避免唔到要硬食？衣食住行都可以避免到架喎 不如我又問返你 我唔做呢啲野影響有幾大？中國有幾多人我地有幾多人？

話你依賴外國姐 為未來出一分力 唔好將自己睇得咁重要啦 有咩科研成果同大家分享下？

呢方面樓主都好似我

係咪好少香港人做到cern?

實撐手足

佢幫我哋科研界既手足發揚光大

靠愛情巴係其他台推廣research

其實我都HKU，有冇人吹奏我

淨係HKU就吹奏？
起碼樓主咁猛料先有得吹奏架喎

天眼通？睇字睇得出有無做過 ?
由第一日係灣仔逼落去老銅守通宵 日日訓係自修室隔離
行出龍和道見到長毛比人圍 政總公園個陣胡椒味我宜家都記得 幕幕都好似唔係過左好耐
我捱噴霧個陣你係邊到？同我講捍衛文化

樓主又真係痴撚線既
我都

studentship/intern跟比例計都唔算少,今年有兩三個香港人由大學推左去studentship
正職就少,歐盟國以外既人要好勁先有機會

CERN既明日之星

Seriously?

CERN, Max Planck, 中研院

以上求其一間都係 Havard or above果個level 喎

一晚多左咁多friend我諗樓主

...又多一樣野酸啦

點會冇本錢,根本經濟已經冇得輸,你再踩就真係冇得贏

唔做呢d野既原因唔係可以直接推翻政權,而係傳達呢個訊息
咁簡單既野都唔肯做,你同我講你會落街食椒?

利申:有去過旺角金鐘前線,亦有幫人做急救

都係第一個

Young and promising. You've got it made.
不過，自爆呢下就有點 on 9
Anyway, the world's your oyster.

推呀

留名等睇樓主征服世界

CERN

Btw 史上第一個自爆咁威水

留名等睇樓主拎Higgs Prize

推到上蘋果
各位記者朋友我係Markovikiov

各位記者朋友我係Caligula

我愛樓主
求下你唔好轉look 眼鏡好睇
樓主咁多才多藝 有冇話準備再學啲咩野？有冇涉獵音樂方面嘅野？
問多句 好似你咁優秀嘅人會中意咩類型嘅女仔

啱啱香港先比人調低評級咋 睇清楚現實好冇
我落街食椒要洗唔洗影埋相比你睇？
就係因為做過呢啲野知道無用 先同你講 不如現實少少

屌我唔想被肥佬黎暗殺

樓主讀完物理系除咗科研仲有咩出路？
我都係同路人，不過對面海間u

利申 冇你咁勁做到research

係香港做research係咪食得屎?
Btw一見到樓豬個樣第一時間諗起湯川教授

可唔可以分享下係cern intern 有咩做
好葡萄

唔會轉眼鏡look
而家有玩bass,因為音調似,所以想學埋大提琴
我鍾意大姐姐型既女仔,唔駛好靚女,但係唔戇鳩肯理解同接受我就得

可以做d需要量化既野?
例如銀行/IT/data analyst等等我覺得都好適合物理人
不過當然自己要學programming啦

支持樓主自爆左勇敢面對 評已正

想留香港既話,我覺得最好外國讀完再返黎做.
會容易攞返個好既research position,唔係既話我覺得真係食食地屎
香港政府落資源太少啦

咁都有得自爆

姐係我 你放心啦樓主我係蘋果做過 會幫你安排下［講笑

cello

靚仔又唔算既，都叫「試試正正」

lm

其實有好多部門,我做既唔係大家心諗既LHC
我主要係上晝上少少堂,下晝做返同thin film有關既實驗

完左開post 講心得啦

完左開篇遊記囉

有冇推介話點學同學邊隻好?
我見有friend上python online course 但係咪學大路如C++

利申 同系無 programming 底 (MATLAB 算唔算 )

雖然樓主幾靚仔 不過唔夠我靚仔

又打漏野 想問邊樣好啲

出面做野最大路應該係C++同Java.
Python簡單易學都可以一戰
R都可以學下,話曬做野應該統計相關比較多
MATLAB出面做野少用d,比較似科研用既野

正解

港大

python

不可叫人少看你年輕

樓豬yr2-->yr3?

見到你我自愧不如

痴撚線睇左個post
知道樓主咁勁已經
多手走search 樓主fb
估唔到樓主都幾靚仔
又靚仔又叻

我仲以為個日期係假嘅

屌你呃正皮嘅喂

純種連登仔

招frd post

樓主
真係想屌你都冇資格

高質

樓主好有趣

你2016年5月15日剪完頭髮張相好靚仔

agger

我諗緊咁多正評係咩事 入到黎睇 又幾好笑喎
Btw樓主好大方

好想幫樓主含

心諗仲以為咁多人入嚟屌毒果屌足廿幾頁
入到嚟 咦 點解咁嘅

樓上啲人話你hehe仲等我開心左下tim
btw, 樓主真係勁dreamy, 樣唔差又高學問。又要識多國語言，真心佩服 簡直係我未來男朋友嘅版圖 一定溝死女啦
btw, 都學緊德文，不過仲好broken kann du mein Freund sein

broken到錯conjugation

無追到樓主學歷 不過見樓豬自爆被人起底都大大方方 不過下次小心啦

樓主感覺好似已經無所謂，好搞笑

有咁嘅條件你都冇所謂啦

曲線自爆兼交友post
但論樓主外貌學識又真係屈撚晒九成香港男人

Natürlich
學到咩level?

冇比巴絲笑柒咪同大家當傾下計囉

樓主好有料 科學家

屌 呢啲先係真正嘅男神

個啲整下個韓仔頭著型啲就以為無敵嘅男人簡直無得比，我依家要向你學習

第一次真係Feel到咩叫內在美 原來真係咁大影響力

推

補link

Cello正呀 氣質幾襯
Btw身邊有個frd同你好似
語文數理科學藝術範範掂 da Vinci 咁款
超中意同佢傾計 真係勝讀十年書
但佢唯獨是學唔識溜冰
想問你有冇一試過學一啲野 但學極都唔識
或者有冇遇過一啲好棘手 至今都搞唔掂嘅野/事

好隨和你份人
屌，大學學緊仲係first year unit黎 不過我都已經final year at the end應該唔會學得多要靠自學學埋佢 不過打左個基礎應該唔會死得去邊掛

事實證明真係有料驚咩自爆
廢青都係小心D好

我唔係範範掂,不過我都想
如果可以好似sherlock holmes咁就好啦

如果你講緊既係好廣泛既野,我會話我唔係好識講野,同其他人相處
如果係針對技能,我一直都搞唔掂競技型運動(籃球足球etc).同埋想好似carl sagan咁寫屬於自己科幻小說,但係發現自己既寫作點都好垃圾

出面學其實都唔錯,我為左留credit所以都係出面goethe institute到學
自學既話順便推薦巴打一個網叫duolingo,可以學好多語言,而且電腦同電話都用到

樓主好博學

小弟無地自容

偶像
同時反觀返自己點解咁廢

你睇下第一屆連登m記聚會班柒頭皮先再講啦

我有用過黎學啦，但係唔知點解硬係感覺差啲，雖然係學第二啲語言，所以我諗都係google學會開心啲。起碼可以叫大概掌握到自己想學啲乜掛 是但啦，遲下講講下可能又會無左回事

感謝樓主

咦，原來係師兄嚟㗎喎

樓主好撚靚仔

廢青自爆就算好似樓主咁豁達都幾肯定呢個post d回覆會好唔同

哇樓主花都識插

樓主好勁 覺得自己係零

Followed

覺得自己係零

一樣HKU，一樣升yr3，但係係地底泥

有料真係唔驚比人起底

因為事實係你識嘅人放你張相出嚟囉

最難頂係佢d外國名人譯名
明明其他建制報紙都用番原有港式譯名
就係得蘋果一間死去跟大陸

旬盤

巴打關個po想屌蘋果，點知自爆，然後變左你問我答

Anyway 屌你老母啊蘋果，你赤化香港既功勞唔會比cctvb細啊！你有份引入大佬文化，重係咁洗人腦
加埋港女既助攻，小三啊、乜蜜啊…香港咁易比大陸攻陷，好大原因都係後生+老港女

唔推不是人

樓豬好靚仔

手快撳錯負評
高學歷人士

個底唔花 樓主都任我地起
Btw 97肥龍好波

但係問心，喺香港唔睇毒果，仲有咩選擇？唔通睇白粉報或者啲垃圾免費報咩？
利申，老會攞免費報，攞嚟鋪枱食飯一流

真心勁

大家放過樓主啦

簡直係人中之龍

樓主係邊到學開鎖？工聯會定唔知咩鎖匠會？

個樣好過唔少扮韓仔mk 想識樓主

利申 大姐姐類型

正評袋好 俾自爆既

自爆
呃正皮

樓主都幾學識淵博

add 左巴打fb，等緊request
自己都做緊related industry
真心巴打咁細個profile已經勁到喊
拖來一定成為academia 岀色研究人員
分分鐘去NASA做

屌 笑撚死

曲線曬命

屌你老母人生勝利組

其實射鵰都無咩野姐，你當佢係台劇，韓劇，日劇咁睇，個觀感就會fit 晒。 利申：無睇，不過好鍾意睇金庸小說

調低評級嘅原因你知唔知係乜啊

根本香港自已嘅經濟，已經唔錯，自己都生存到，唔洗依賴其他國家，係中國不斷安插自己資本同控制香港經濟，先搞到依家咁啊

現實少少？唔通接受依個現況唔出聲，由得佢咁落去就幫到手？

講返正題，你覺得依d外來字真係咁有需要？依家香港本地冇同義詞好用？「唔出國唔吸收外來更優越既野」？你覺得依d咁劣質嘅外來用字真係咁優質，值得去學？

Cern

CERN係咪搞粒子對撞實驗嗰個機構

除左呢自應該都冇第二個cern

pm我啦樓主

想識樓主

仲以為點解咁多正皮 原來又係自爆

留番同你女友講啦

商界用sas多過r嘅

r都係academia多，雖然呢個趨勢近年開始變

樓主有少少似我男神李棟旭
又識德文
大八年姐姐岩唔岩

Applied stat撚表示R packages太強

喂hi 仲有冇俾DT Lee捉頭髮？

[url]佢已經有女啦 而且已經係姐姐 [/url]

你又知?!

有料有學識真係可以正常樣變靚仔

樓主爆post之後會唔會開 (2) ?

唔小心自爆 你問我答

PM

好似哈利波特

julia
我睇好佢架

HKU 數撚揮手

D女見到樓主D研究所會唔會出晒水？

推夠喇放過樓主啦

Btw男仔有學識真係無撚敵
雖然樓主有少少中二病

過千正皮

幾時1001

又真係有啲似

有個mutual friend 原來同樓主中學同班

樓主應該收好多pm

咪臭係,TVB都係,講親國家名,運動員,而家都明目張膽咁轉曬做大陸用法

愛情巴咁早起身

冇計架,鬼叫毒果叫唯一冇咁臭既屎,但係應該屌既都係要屌囉

又要相認?

佢咩都知

開完驚比人當5p招fd子post

樓主開過post

樓主氹返女朋友未

用返同一個標題

唔好推呀

有中國人,多就唔至於
通常呢種需要好多交流既,通常都冇咁親共既
出得國讀書,好多係都想避開中共
會攞住愛國旗號圍爐既,通常都係太自卑,做野廢覺得自己比人歧視緊

樓主做乜鳩，賊喊捉賊？

中二病
鳳凰院凶真

因為頭先比自己口水臭醒

好返啦
最後要瘋狂認錯

樓豬咩都會學下
男神

樓主女友同系?

樓豬借刀

真身黎 驗證左

Long D
btw物理系數學系哪有女

樓主係潛力股

驗證左即係recent friends 起埋呢個

除左都帶眼鏡邊到似
比我我揀湯姆瑞斗

連登大合照.JPEG

冇嘢我出返去先啦

go

隔離post過黎圍觀
話樓主唔靚仔班巴打係咪葡萄
女仔角度睇真係幾靚仔

點解你叫肥龍

你地再恥笑樓豬
佢一陣研發個核彈出黎炸死你地

中學師兄

勇敢

頂同樓主有mutual friend

樓豬可唔可以教me physics

樓豬原來叫肥龍
又識研究核子，又識手語，又識書法，又識開鎖
唔好話囡囡，我係仔都有少少濕

樓主完全做到自爆而不失霸氣

我就對(偽)科學有少少興趣，樓主有無睇過steins; gate，覺得cern背後有祕密研發項目(e.g. time machine)既陰謀論可信程度有幾高

同埋點睇呢單新聞

因為以前係字面上既死肥仔

點捨得

你問我盡量答囉

個post既標題係
唔小心自爆研究核子 你問我答

港式
廢青閑情件鄉音廚師

真心好撚慘 人地又無得罪你無啦啦起人底

有睇過steins gate
但係我對陰謀論同偽科學係持負面態度
我覺得上面單野係prank
當然我唔能夠100%否定,但係做科學要講證據,大膽假設都要小心求證

唔緊要啦,大家開心咪得,又冇做衰野

等你做下一個鳳凰院兇真

樓主唔甩頭髮幾靚仔
因乜搞成咁

唔好再推啦

係囉

一句到尾：

係CERN食過乜正正西..............餐先？？？

根本就係樓主曲線自爆 你逃唔過我法眼架啦

如果係肥矮柒毒早就俾人笑到潛

CERN cafe既蘋果批幾好味
不過瑞士食乜都貴

屌！！！

有D似Ben Sir

樓主可唔可以分享下讀書心得？

add咗樓主fb 我hku electronic engineering 得閒交流下

我覺得似koopa多d 都係理科好叻個d樣

HKU PHY

Add左樓主， 真心physical 可以去cern見識下，已經萬中無一

observation astronomy我好鍾意天文學,有錢都想去外國讀多個DEGREE
講多D有咩玩

兩個都係我偶像

已經睇晒樓豬recent added friends

樓主都係我偶象

仆街

仆街， 變左互相起底post

愈睇愈似借刀起底帖，大家小心！！！

20歲咁叻仔，可唔可以同姐姐交朋友

巴打，睇番你老母之前個post好有同感

青靚白淨 斯斯文文 五官端正
仲要係cern到做
人生贏家

講真，以樓主嘅條件，肯奶共肯定大把前途。而家自爆咗都夠胆繼續狂屌支那，犀利，佩服

observational astronomy個field其實好大,睇你鍾意邊方面,例如鍾意研究咩頻率既光
我自己就比較鍾意研究gamma ray同天文器材.
前者通常係攞人地paper,LAT個d資料黎做數據分析,唔會真係用眼睇
後者就係睇下d光學既野,仲有用下programming睇下可以點樣令adaptive lens準d反應快d

福山雅治呀

其實都冇乜,我成績其實麻麻地,不過自問勝在肯試
最緊要有興趣,全心投入自己鍾意既野到
人地食飯睇韓劇,我咪上youtube睇下lecture學下野
老老實實其他人玩緊大學五件事既時候,我做得個兩件,咁緊係可以專心投入d既
不過個個目標唔一樣,最緊要自己開心啦

第時可能要R梳屎

顯你老母卡

共勉之啦

屌埋你殘體字添

臭雞!

點樣試到入到cern做研究
我都中意做研究 做microcontroller

係咪你上得連登多就以為出面d人都咁認為?

認真既氣質

利申：讀書少既廢青

可以試下apply個intern或者studentship
如果你學校有咩oversea research scheme都可能有
好多機構其實都有,可以狂試下
巴打係ee?

諗住屌鳩d人起樓豬底 但樓豬唔介意就推下先🤔

呢個POST做乜變到咁溫馨

睇樓主FACEBOOK好博學多才

我係EE, mcu控電機 機械 power e,power system
近期玩小小通訊野
加上我係在職人士
駛唔駛要幾個phd or master

心諗咁hit 嘅個post,原來有人自爆

樓主秒accept request 好感動

可能遲d讀integrated circuit先會比較有重疊
通常佢既placement都係比學生多
在職一係本身係學術機構做
一係可以試下申請technician或者直接去CERN讀個phd,唔係就難d
不過好多其他大機構都有請在職人,巴打可以留意下(LIGO,RIKEN,SINICA etc)

你叫johnny tong，點解會用愛情波函數呢個名既

因為愛情同物理係我人生中最重要既野
同埋女人同量子力學一樣咁難明

唔好再推,樓豬都唔想

連登有愛

EE?定係Math&Phy閉門弟子

major Math&Phy minor ee

未聽過 個款真係外國公司
佢地多數係reseach 定玩硬件多
唔係好明佢個定位
你都香港做工程 就係要快 但做研究冇得快

師兄

樓主覺得city engine 點 ？

未聽過LIGO 之前發現重力波個度
幾個都係研究既大機構
咁我本身都係focus返係research方面,諗住真係做唔掂先轉industry
不過industry既話就唔想留係香港,特別係個field咁窄

樓主不如轉行做公關

齋講ee既話其實city真係幾多勁prof架,肯比心機真係唔差.
有親戚係city ee出身,而家都撈得唔錯,都算有職業導向
不過要講整體,應該係CU既ee最好,ust研究好機會多但係教學質素差,hku同
其他engine field就答唔到你啦sorry

邊種公關先
真PR我唔識講野咪搞我
不過日本個種男公關,有靚女幫襯就考慮下

我唔識phy
btw做到research真係要做
幾中意個過程 不過我做要買好多材料 好dum本
其實我仲未有phd

industry黎講香港得地盤咋
什麼集成電路行開啦
以我知大陸or外國玩motor 基本上會有人研究control
用pid 再dup program落ic
有d羨慕想做 依d
但現實我只係苦力

我FYP做過咁上下
畢業之後完全無撚用！

聽巴打咁講你諗住再讀上去?
係阿,就係知咁樣所以先諗住如果要industry就唔會留香港
就算最差去台灣,台積電都叫有堆semiconductor/integrated circuit研發
咁巴打而家撈返本行?

語言融合全世界都開始緊
香港中英混集行之多年
之前同日文都有kawaii 韓文oppa
就算英國亦經常會用到法文 西班文
粵語蝗語混合亦都係無可避免
語言唔係由一人控制
代表緊成個社會既文化趨向
我認為唔應該去否定

我有讀德文所以我有發現德文越來越英文化既趨勢
但係無論文化方面定政治方面,我都覺得中國中文既語言用法比起英文VS德文低質好多,有盲目既簡化同俗味,所以唔應該比劣幣驅除良幣

如果我地覺得本土用字高質,唔係應該掉轉,由我地黎文化侵略中國咩?
況且,趨勢唔代表接受,你接受左就真係無可避免,除非我地就此放棄,承認香港人文化水平就係咁低.一人當然唔能夠改變,咁成個社會一齊呢?有冇機會力挽狂瀾?

我地未必贏到,但係一定唔可以認輸

巴打講既野隔住個mon都感受到陣書卷味
巴打你好正

讀 玩機械人始終係我興趣
有得揀我唔想離開香港 雖香港環境唔卜月

當係見識下 fyp都係research study

咁耐都未1001？

推 贏家

kong u 可以點樣讀physics maths and electronic engineer

Major maths physics（無左）minor ee

recently added 有靚女

究竟樓主因為呢個post add左幾多人？

我都諗過入robot team
咁咪要做辛苦工

J下好啦唔好搞人
你一眼睇曬

勁喎，你fd 爆你出來

做robot d人好癲 計晒物理d力學數
再變s domain 入mablab SIM個controller d parameter
再落program
睇paper 計數真係投降6x6 state space
但係兩隻腳企既風火輪就係咁做出黎

係咪有分工?除左寫program砌下野就乜都唔識
有冇出去比賽過?

彈出彈入，打我丫？

Btw 樓主科學家

之前有玩過德國 有個子彈列車比賽
無人駕駛+鬥快
果陣好多野都判出去 research+電子+program+氣動起動+motor+controller
路軌+車殼 特別parts好q貴
只係負責裝
另外個partners係做地鐵 用左好q多錢做

輸晒係因為人地仲專業 d路軌d sensor
人地玩motor技術太勁

我都唔覺得有任何語言比得上中文個深度同意境
但係實用層面上 語言並無高低之分
語言作用係表達意思 包括講者的喜好
單就喜好而言 就無辦法去比輸贏

當然 我認為呢d用詞其實並未入侵到核心
反而似係一個潮流 因為好多係粵語入面有同義詞
並非似OK之類方便得無可取代
我認為粵語最大敵人係英文
入侵到已經變成係香港文化
係教育制度之下 英文更加強勢
家長刻意教育小朋友以英語為母語

粵語前後受敵 其實已經冇未來
古詩古辭比大陸普通話騎劫 明明粵繁更貼近古語
全球化之下英文橫行
無論係文化定實用 都行唔到落去

我都好鐘意粵語 但係我可以答你 冇
趨勢就係巨輪 冇辦法停止

樓主又係phys 我又係phys 點解我咁垃圾 利申 ust 今年grad

樓豬幫港大已逝去既 物理數學單一主修 爭一啖氣

好佩服巴打,都已經好專業啦
真係要搵年黎玩下robot

係咪史上最溫馨既自爆post

我唔係話中文低質,我係話蝗式既中國中文低質姐

英文固然係變得越來越普遍,但係香港始終都係multilingunal既地方,點都會有人用唔同既語言.就好似新加坡人一樣,個個都識英文得黎都可以識粵語,唔成衝突呀.
反而係蝗語字既侵略性更高,因為同我地粵語形式實在太似,好容易三人成虎咁取代我地原有既字甚至文化

趨勢就係巨輪呢句野你已經有不可推翻既前設,但係我係話緊比你聽,只要我地肯保護同傳承本土既粵語,佢就唔會消失

我希望可以大把大把咁車落個dean到

你係港大生 定係咩先

kong u 只係港大 呢個簡寫既英文 書寫同讀啫

Kong U通常係口講,HKU通常係寫
打和啦super

Super都可以推快d

明顯屌果條友唔係kong u人

個樣就好普通，好叻仔就真

唔係唔推呀？

快D推爆佢等樓主開學術POST

係囉推爆佢啦

屌打到一半彈app
我有朋友係星/馬長大 佢地啊爺識粵語 但佢地口語只有小學生程度 因為佢地返學只有英文教 華人學校有中文堂但係普通話 連古文都唔洗學 用字唔準 需以英文輔助 口音好明顯係似普通話改成 呢d只係叫學到皮毛 有形無神 呢個好可能就係香港未來寫照

趨勢就係巨輪唔係不可推翻
只不過香港係冇可能 文化實力、輸出大不如前
上一首粵語歌紅到亞洲係幾多年前 連香港人自己都半放棄啦
鬼佬首選係學普通話去大陸返工 外國勁多普通話學校係大陸貼錢開
呢點香港拍馬都追唔上
單靠努力保育乞求關注 係冇可能抗衡到全球化
你話比我聽係冇用 實現先有用
我夠知核融合效率好又環保 商業化到先得架

點樣97出世再入撚埋cern
簡單講下得唔得

都話咗去cern係summer intern咯

肥龍 有幸同新一任連登男神係中學時期日日食lunch

R?

同樓主有共同朋友

樓主有風度

唔好比佢沉

未入黎都覺得奇怪點解呢個post 咁多正皮

樓主 新一年有咩野想做

唔知會唔會推到有 2

同樓主有2個共同朋友

毒果仲有人睇

樓主個曲線打得幾靚

計畫通

其實最柒係鬧人嘅人

希望呢個post可以吸引到多啲高汁會然自爆

追哂post，留番條腳毛先

樓豬:

樓豬你好勁
我好羨慕啲範範都識既人 未必好叻但都叫做識啲
我都好想咁 但好冇動力去學
HKU真係HKU

其實好多文化侵略由台灣而來

香港人知中國文化差，識去拒絕
但對台灣文化有好感，偏偏台灣人就好鍾意蝗語
e.g.寶寶乜乜、X到不要不要的

識好多香港人講用緊嘅蝗語喺台灣度學返黎 佢地唔知源自中國

加上香港蘋果經常照抄台灣蘋果新聞，所有台灣人用嘅蝗語照單全收

崇台導致引狼入室

不了 再猜猜

仲未爆

直接揾我啦咁

樓豬打算去邊讀postgrad?

同學，你既理解已經錯左 curiosity 係要培養出黎，習慣性踏出第一步，用routine 去規劃你既學習，唔好依賴「動力」

主要想歐洲,新加坡
CERN,ETH,EPFL,Heidelberg,Lund,NUS,NTU

下年?想睇下搏唔搏到個RIKEN/天文台placement
唔得就留學校做,希望有細pub
同埋考返個車牌,學空手道

新加坡有咩好?

啱呀,最大既動力係自己,唔係既話環境點推都冇用
試下踏出第一步感受下,見到個前路先,就會自然越來越有動力

唔好再推

係咪第一個自爆post有咁多正評

環境,文化似香港,肯投資STEM,好多野都有保障

時事台紅人

Kong u...
諗啲嘢都唔同啲

邊關u事
睇多d書, 肚入面咪多幾滴墨水

搞清楚唔係間U勁
而係樓豬本身個人勁，先入到HKU

我係上面一路都係咁同樓主講 但佢唔肯去面對現實
好多野口講堅持有理想真係無用
特別係我地呢個環境下

自己唔好講蝗語,呼籲人唔好講蝗語,咁都唔叫行為?
就算人知道自己最後會死,都會諗盡辦法延長自己既生命,而唔係攤開雙手就此放棄
我做既野最後可能徒勞無功,但係點都一定好過一昧潑冷水,就星星之火就咁潑熄

台灣個傳媒文化簡直係地底泥
其實仲濕鳩過香港,但係受眾仍然都係類似港豬既人

另一方面佢地都有唔少人有明顯既本土意識,至少見到佢地本土派叫做開始抬頭(民進黨做得差當然係另一回事,香港本土黨派都一擔擔)
反映左肯做,肯改革,唔一定會成功,但係一定會有希望先

樓主好勁

係你兩個面前我車尾燈都睇唔到

樓主做乜鳩賊喊捉賊？
下次小心啲啦
不過好似你啲咁出色嘅男人，無論嚮咩地方，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾！
又成功收左咁多兵都不失為一件好事

你個邏輯…有分別咩🙄

樓豬多謝你幫手谷QS排名
HKU 26

你班仆街咪再推喇

波叔叔番黎未

靚仔過我 推

樓主中上樣，好柒

你講野方式咁似我某個friend,我地識架?

其實有,諗真d

phy既QS 50名都冇

邊個波叔叔
btw個秒回post冇人開,想同你地吹水都唔得

等個post爆你再開

樓豬係咪傳說中嘅高富帥 仲要有學歴
令人羨慕

高富帥
喂睇下前面內文我講過d咩先

係到呀波波

唔開新post

你開呀